梁振英 偷偷的看著李嘉誠

陳同佳要 刺殺習近平

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔好勉強

算啦 夜啦收皮啦好嗎

林鄭苦笑 擠出的高興

笑左

碌尻要插盧偉聰 太盡興

娥娥濕了 葛博在吃精
椒芬會謝 波叔會停 顯得這愛慾尾聲更盡興

嘩屌